一名女士被迫坐在地上，向黑警逐件展示私人物品

未知幾時發生

星期日，有埋M巾，隻狗果日唔知有無賭跑鹿

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬